Do you hear the people sing? 就聽過，法國大革命發生咩事？

大家得閒可以學下歷史